覺唔覺得搭電梯果陣阻住曬果人好仆街

由其明明後面成大班人想行 果d撚屌呀嬸呀婆仲可以若無其事咁東張西望
如果我係正佢後面實大大聲叫佢彈撚開